我killer算係連登仔救星（你問我答）

如果你想有女朋友

garbage

屌你

なんでやねん

何もない

関西弁

大師jm9